【非打手】仲有無藉口留喺連登？

相信各位巴打都收到哩個訊息
（高登公關巴打辛苦了）
事不宜遲，等樓豬我帶大家參觀下新介面

首先睇下介面

白色嘅介面畀人一種煥然一新嘅感覺
整體操作順暢
樓豬網速唔算快
但介面Load得真係好快
（Loading畫面啲公仔好得意）

唯一美中不足嘅係

下面嗰欄遮住咗
（可能係我手機型號問題）

以下為黑色介面

一個字，型

講起介面點少得
唔講咁多 睇相

好大。。。張圖

選台介面應有盡有
埋嚟睇下有無心水

最後，睇下留名同回帶系統

總結：介面靚 系統正 但仍有進步空間[/quote]

好行喇 唔送喇
死返去高登啦

下？

無可否認
連登熱鬧好多
高登一個台都係嗰班人傾
但係連登真係太多叫春Post
只要係女User(真假就唔知啦)叫春
成班MK 狗公就一窩蜂咁留言
表面關心 實情PM約炮
成為繼Scout、Tinder另一約炮神器

多唔多低質Post好難講
（因為小弟並非高質，沒資格評論）
其實喺連登傾計段期間係開心嘅
同一眾巴打講好多關於自己嘅故事
我每一位都好用心去睇
逐個逐個回覆 好似同朋友傾計咁
覺得連登並無舊登講到咁差

但仍然有好多為鬧而鬧嘅留言
以我之前嘅Post而言為例
總係有啲搞事
喺成人台以外嘅Post放無碼相
同埋講一啲無任何內容可言嘅嘢

肥絲 叫春 波台狗成班垃圾係到撚膠 廣告
太多原因

樓主精神分裂?

事先聲明
我唔係話高登無低質Post
亦唔係話連登無高質Post
每個地方都有好有唔好
尤其是 連登比較多人上
良莠不齊少不免
但一上感情台見到成班“雨果小子”咁
個個喺道搵食
好心你地，搵食去第二道好唔好？

個肥絲真係狗養大名
一見到有post有錯字就捉人錯字都算
捉唔到錯字就捉人手粗口filter
習慣咗好難改

因為實會有人咁講
幫佢地講咗先

下咩
吓？定下載？

根本兩邊質素都差唔多㗎啦
申請要求一樣，文化一樣

翻高登了

回家

613嗰次？
無可否認嗰次事件Ban咗好多
仲攪到好多會員去咗高登
嗰次對你哋造成嘅傷害我亦深表遺憾
不過依家高登無嗰陣咁嚴

冤冤相報何時了呢？

非打手

Iproa?

非打手可唔可以同阿糟講聲，叫佢搵個好啲野graphic designer 再做過個UI, 唔該

有幾個全職開post你咪覺所謂高汁囉